修例風波：涉偷拍飛虎隊行動 歷史博物館男職員被捕

理工大學及尖東區上周爆發連場衝突，至本周日(17日)，警方出動飛虎隊參與行動，有隊員在理工大學對面的漆咸道南100號、香港歷史博物館內設立行動崗位時，被人偷偷拍下照片及上載到社交網站，暴露了飛虎隊的行動細節。警方經深入調查後，成功鎖定偷拍照片的疑人。
今日(22日)下午，警方持法庭發出的搜查令，到藍田興田邨一單位搜查，並以涉嫌阻差辦公拘捕一名43歲涉案男子，並檢獲一部手機、電腦、叉電線，以及疑犯當日所穿的灰色波鞋、綠色短褲，灰色T恤及黑色外套等證物返署調查。據悉，疑犯為香港歷史博物館合約員工，工作了6年，案件交由油尖警區重案組跟進。

好on9

真係手足

其實乜撚嘢為之偷拍？

可以告咩

痴撚線咁多人被自殺又唔查

你俾人影到係你問題喎 特種部隊

莫須有

告咩
又阻差辦工

垃L圾 咁叻就唔好比人睇到喇

想知落咩叉處？

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

鳩sir被捕？

警權大撚到呢, 捉下d 打人廢老啦, 正事又唔見做

偷乜撚嘢拍
你老母臭閪喺街裸跑俾人影低又算偷拍呀？

是咁影的

今日(22日)下午，警方持法庭發出的搜查令，到藍田興田邨一單位搜查，並以涉嫌阻差辦公拘捕一名43歲涉案男子，並檢獲一部手機、電腦、叉電線，以及疑犯當日所穿的灰色波鞋、綠色短褲，灰色T恤及黑色外套等證物返署調查。據悉，疑犯為香港歷史博物館合約員工，工作了6年，案件交由油尖警區重案組跟進。

直係

痴撚線,我棟樓高過你望到你,影低你都叫偷拍

Cls 點阻？

on9…
你入去部署冇趕走人又唔俾影相？

咪住先，偷拍乜先，佢喺佢工作私人地方拍照犯咗罪？？
何為行動細節？

特蠢部隊

去人哋地方俾人影相就話阻差辦公
賤種狗

咁都叫阻差辦工，不如將星期日唔投建制既人都拉哂告阻差辦工啦

訓醒未啊仲問點解
警權過大左幾多個月喇
你行出街 佢覺得你樣衰都可以拉你啦

on9, 你有掛住個牌話唔比影相咩, 屌你垃圾黑警甴

如果真係打緊仗
佢死撚左十世啦

好大嘅官威呀
俾你做多幾年官 我諗你連皇上都唔在眼內

自己工作地方拍攝都犯法?

佢點阻的 你點拉的

係你就劃封鎖線唔好比人出入啦

on9

我都可以肯定兩個事實:

1. 唔會告得入

2. 因為佢只係N仔，即使無罪釋放，政府亦可以有權唔續佢約

跟手放啲CP落電腦，告埋佢藏有兒童色情物品

咁你地內部班傻鳩應該要拉晒

法庭憑咩出搜查令？

成日9拉

又鳩拉 睇死你咪又撚係告唔入～ 告得入無記者架啦 記者都長期係前線影住你地扮工

CLS
着隱形戰衣丫笨
你唔係唔知你地一個二個有幾咁礙眼下化

下 告咩呀

有肖像權？

唔俾望 唔俾掂 唔俾係嗰到呼吸 阻察辦公

是但執件紅色 mag仔簽名就搞店。

飛虎隊玩電話？
俾人推後樓梯門口咁大聲影埋你相都唔知咩事
你醜唔醜呀

On99

被告（聲淚俱下）：法官大人 求下你判我坐監啦
真係求下你 判我有罪 如果你判無罪 我好驚會被消失呀
我罪大惡極架 求下你 我下次唔敢再影相架啦
真係求下你 宜家啲警察 唔係人咁品架
如果比佢地知道我無罪 當座釋放
我實渣都無
法官大人 我知你要判一個無罪嘅人有罪 係一件好難嘅事
但你都判左唔少人有罪啦
唔差在我啦
我真係唔想死呀
判我終身啦
求下你

咁都得

不解釋，有沒有美國人朋友